點樣先可以唔一掂即扯？

好想知慢慢起機係咩感受
係我思想壞定係正常 壞撚煩呀屌
攬又扯 錫又扯 掂一掂又扯
一直唔射可以扯足幾個鐘
好辛苦

試吓同男人一齊

巴打係咪好易射

長扯係其中一項武肺病徵 建議去領$5000叫雞

要睇咩情況
我諗無套唔停既話幾分鐘就射 但未試過
唔想咁快完
除左無套唔停
其餘既情況都可以控制返黎

係咪同佢地講我好易扯就得

第一次拍拖開頭先會咁

姐係易射啦 建議你睇下醫生好

太監

呢位師兄心水清
不過我諗我係每段新既開頭都會咁

唔好扯

真咩 我以為我正常

好事黎 扯咪扯囉

好好記住呢種感覺

切

我肯定你到時一插就射

屌多幾次咪唔會囉

唔係，要即場示範